[奥脱福乾炒牛河]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1070]

Slow

slow

又係樓主

Po霸

咩標題

負評for標題

乜野干炒牛河

個topic乜野事

你哋開過啦

RB唔係牛咩

就呢個啦
好耐無膠topic

- 蘇sir 8.9 分實至名歸, median 係9分都好高, 但今季平均都仲係得4.91分, 未拉到合格, 仍需努力

- DDG keep 住非常高水平, 近4場平均達8.12分, 全隊唯一過8分
- 白lin 靜靜雞咁成為全隊唯一一個連續三場拎7分以上球員
- 可能對面攻勢唔多, 防線分數整體比對巴黎個場低
- Fred 俾福搶風頭, 個人認為佢打得唔差過對巴黎個場, 但個場佢9.2分
- 普巴7.74分係開季以來個人最高
- VDB 雖然有D失色, 但佢開季以來只有一場唔合格, 平均7.06 分亦係全隊第二高 (馬達第一)
- 馬仔今季第一場合格
- 福仔成為開季以來第一個median 10分球員, 9.74分亦當然係開季以來最高分

- 球隊overall 分數比對巴黎個場低, 但賽果滿意度毫無懸念地直逼10分

打邊爐要220
牛河幾錢碟

屌你老未真係笑撚死

我知連北極熊都凍死咗

福仔請

食熱狗
炒牛河
重有冇

P牌囝學人做po霸

梳囉

真

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

下場又要召妓
私家雞曼

又要比pepe 美羊撚

沙卡尻射都入
美羊撚龜
閘位派膠
仲有冇？

知吾知自己好撚戇鳩？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大佬
認真講 係曼區最壞係我同死獌狗
你要扮我地吾會阻止
哈 點知你越扮越衰
有啲野我同死獌狗都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
Po霸？你做到咩？
連開12個狗竇就代表po霸囉
你連開搶口topic 係波台搞事都吾敢啦
點做po霸呀？ 小姐
你想學我地咋嘛
入黑社囉 係連登搞事呀！
最好學埋死獌狗咁開到比曼迷屌全家都要繼續開
你敢？你連續兩個post都開吾撚到啦
學我地？！算把啦 傻系

有牛又有B
樓主牛B

英國啲球迷真係好精神分裂
幾個禮拜前哭喪
依家又話爭冠

MBE扮爭射果條片係做乜鳩

糖狗

下次開 telles 早日康復卡雲尼等緊你

巧

完全唔知做緊乜馬仔走左去跟住又返轉頭

奧脫福對抗共奴

乾咩炒咩牛河...

阿冰又第一場連派三膠，變到穩過麥龜

馬仔好戲好多，黑住面咁走開

呃左fred上黎唔知做咩

真係希望下場屠共狗妓

勝愛派對

牙FRED走上黎拍下福鼓勵佢啫

紅燒牛肉麵

好尷尬topic😅

食熱狗1:6
勝愛派對 0:4

真係睇住佢keep 住進步
第一場 1.41
第二場 4.54
第三場 5.24
第四場 5.61

近3場 7.45, 7.20, 7.17

第一場都有1.41

樓主係得依啲料

唔都有零分

好撚老尷呀

咩叫。。。

Telles 原來唔係傷 係中左武肺

上次有巴打提議用綠色highlight man of the match, 紅色highlight 最大戰犯
之後我會做, 但尋日個場冇人唔合格, 所以冇戰犯捉

係對面有內鬼

頭兩場未熱身姐

贏5:0都有戰犯捉就好笑

漸凍人果然係要逐漸上力

upxxxxxxxxxxxx

Topic好尷尬

留意到有個盲反蘇蛇畀0分

贏波=成隊自動波 天才波
輸波=躝啦 so9

希望Keep 住踢多d 呢d 彈彈波
唔計廢占, 而家班中前場真係踢到呢d first touch

屌個POST名做乜鳩

已經係我哋嘅人

條友全部分都正正常常, 剩係俾0分蘇sir

Sabitzer

話說尼馬係咪傷咁快換 同埋跟住落黎兩場聯賽好似對面都有主力停賽同傷 睇黎魔鬼賽程都冇咩嘢

發現蘇sir勁完一排就會廢返一排

普巴

曼聯每個球季都有公式

又諗起般奴同佢練罰球果陣
Fuck you Fred Fuck you Fred

有道理否則今場戰犯係T仔

究竟栢大爸要重覆幾多次fred讀fred廚唔係fred殊或fred特

好似輕傷 但我地隔成個月先再打

前季連勝就係俾妓中止咗 之後就一沉不起

個topic好幽默

笑撚友

fred屌打金錢鞋

中完武肺會唔會角球剩係斬到1 cm

個肺花咗

蘇帥就雲迪碧克上陣的表現說：「雲迪碧克是個很了不起的年青球員，你可看到他所下的苦工，無論他有或沒有球在腳。你也能看到他在陣時的整個防守形勢，他能夠覆蓋整個球場面積，他是個走動非常聰明的球員。」

#SGNic

雲迪碧克對萊比錫數據:
68分鐘上陣時間
26次傳球成功
90%傳球成功率
2次關鍵傳球
6次奪回球權😍
1次截擊
1次犯規
1次射門
0次中框

#RoyceSports #MUFC #OGS #DonnyvandeBeek #曼聯 #蘇斯克查 #雲迪碧克

點解我曼中得咁獨立
普巴就話季前姐
telles有練波中應該隊友都有事
睇下巴黎都半隊

因為福同妹成班青年軍帶頭杯新加盟嘅人

Telles淨係練斬波所以keep到social distance

見rb咁慘
Konate + Upxxxxx 換rojo jones B 最多送埋p仔龍/bishop

膠post 無極限
下個post: 奧脫福「𡁻」妓

俾埋lin啦

有冇人試過同女仔fd平排行個陣hi到佢地波邊
仲要唔只一次 佢地又好似唔介意咁 女仔唔係好敏感咩
利申唔係我

你對兩性關係充滿疑問

痴撚線

今次唔係我

我係綠木都同翻條女一齊啦 咁撚柒好屌

你有錢/靚仔嘅大大力揸落去都唔介意啦

我都想講
啱啱分手 好緊火

條女個嘴唔知想點，好怪

呢d咁水性陽花嘅女做sp算啦

中學已經成日Hi㗎啦
好撚出奇咩

Ching 屌開咩女

咁綠木都係一樣姐 同霍狗call g

個嘴真心柒

綠木call g就得
條女po性感相就水性陽花

隻腳P到

Fred子下場又會亂踢

返英超佢同麥湯一俾人壓逼就亂曬

冇反應咪即係甲黎架囉 都未到肉佢都唔發覺
如果有心請食波餅就會再明顯啲笑笑口成個人埋黎架啦

其實條女同綠木係點
又話分左 但又fly high

Call g囉

女人就係咁善變㗎啦

有冇手足知Black Friday波衫會唔會有discount

揸撚埋都無野 因為對你完全無feel

❤️仲要問

同ex既SP關係

會

原來綠木尋日係將佢個入波獻俾前排因為抑鬱症所以自殺死咗嗰個鏝青訓

呢球跑得咁順但射完波無哂平衡咁訓低
如果有少少唔夠fit 就好易傷

有冇人知邊度有阿積士波衫買

阿積士官網

So9終於有番d passion 唔係下下都似廢中咁 坐係到睇波

DDG今年表現最穩個一個

已正評Topic

似番個人 證明我之前唔係尻屌
條pk係到hea左3年

木狗買完人俾佢之後唔同哂

MBE玩弄Upxxxxxxx

夢想中的辛祖為何還未到

我覺得telles先係So9想木狗買個個
因為佢要踢5後衛
辛祖佢用住綠木先係無問題 之後下半季仲有個黑9

個Topic做乜尻

多狗攬住辛組落去踢歐霸啦

歡迎負皮

長遠計有冇需要買夏撚
始終都係爭一個中鋒

要，依家無翼，打雙箭頭效果仲好

4mk

琴晚要佢做嘅野真係唔多 但突然一下零距離頭搥就整吓神救
deano返來睇來真係逼到佢

成隊波真係要有競爭
上季Bw打起梳
今季dean打起DDG

個下反應真係快
全世界都估會出界個下畀人頂到先即刻反應

表示 有冇人記得羅美路

睇完轟精華 得啖笑 全部對面派膠

有 不過廢既全部都
連美斯表示準備復出，問你驚未

froza 出咗widget 幾好

曼咪又係贏緊一粒
人地鳩壓先反擊入多4粒

dj連續幾首wyman啦

係

Tone Online Music Festival 2：大家有興趣了解支持本土音樂嗎？

課金未

你睇咗先啦

唉屌

Btw. 幫你promote下先

Ching你都行得好埋下喎
邊有咁易hi波邊

曼聯歌王Toby Ku個Fb即刻少咗咁多相睇

究竟點出好..打442 普巴同 VDB 點揀
打5後衛又應該配雙防中
定一防中搭VDB/普巴

一防中+ pogba死硬

蘇B咁撚勁 想改名了

打4222係咪暫時出路
福 馬 卡
普 般 vdb
fred 麥湯 matic
上面全部三揀二咁出

福仔而家踢番中間又咁勁

馬仔又可以死番去邊路扭人

啲女挨埋嚟係好易hi到

福唔算中間啦
同馬仔一左一右

今季一定4312 、4222 、352、先有運行，433同4231發揮唔到個中場控制力，同埋冇人識打邊。

綠木點算

雙箭頭兩個可以自由走生好多 成隊波啲人都要自由度

見到佢啲相屋企睇到無敵日落大海景
有樓有錢仲要係歌王
係律師樓做又有前途

福馬兩條友仔好難捉摸 兩個都一時踢邊好啲一時踢中間好啲

Sob話佢依家好多選擇 想打咩都得

傳說中既仆街式射法

唔係我呀

上網見鬼佬話奧脫福出名闊但唔打翼，有啲唔知點咁

我由頭到尾都唔覺馬踢中路有勁過
除左首季單箭

4222

前面兩個wide forward 就 馬福木卡4揀2
跟住兩個half space 攻中就 般普雲達 4揀2
然後兩個防中就 廢麥迪 3揀2，可能T偶爾要做下替工，或者文沙再試吓

就咁睇防中位仲要簽多個....加拿就算返嚟都係代馬迪

估唔到你又幾幽默

咩page 嚟

九叔group

講慘，你慘得過九叔？呢套戲高質啊

逆sir

漏咗 4揀2出
冇計 簽咗卡雲尼 木嘅出場機會都應該俾壓縮

Manchester United are considering a five-year deal for AC Milan's Turkish midfielder Hakan Calhanoglu, 26. (Gazetta dello Sport - in Italian)

Manchester United have joined Barcelona and Juventus in showing interest in Ajax's 18-year-old Dutch midfielder Ryan Gravenberch. (Mirror)

見到vdb咁都唔會過嚟啦

唔會啦 卡雲尼應該只係攻唔入再換出黎既plan b黎

咁好心唔好比7號佢啦

屌那星可唔可以咪撚再開鳩topic

Topic咁鳩

蘇斯克查勁到死

其實蘇b部ipad有咩睇

睇連燈曼區

態餅

踢得咁順，普巴暫時都係踢後備算數啦

男人黎講 碌鳩唔覺意hi到女仔，我都好敏感。

唔駛佢支點嘛, 要佢做返就另一件事

motm投fred

Three players have been nominated for Manchester United’s Player-of-the-Month award for October.

Rashford
Fred
Bruno

般奴已經夠票，請大家轉投費特

［打個邊爐$220 你我哈哈笑］曼聯FF轉會新聞暨吹水區［101］

你呢？

蘇b乾炒牛河

（笑）

Fred 值得

啱啱好有220個負評

你岩岩好#220

尊重返人

達文西密碼

屌…最後個幾版原來係我洗po

哈路好慘

上場咪後備結果和左
今場正選就炒人5粒

1月返歸
俾多20k/week 有Cavani
傻都識揀

買埋辛祖啦

屌
諗起頭先套暖男

原來沙哥都50歲了

好睇

負皮左
好好反省下

有冇ching好鍾意Fred

Fred

呢條友除咗射罰球仲識做乜

開頭睇佢唔順眼
覺得佢只係一隻工兵
點知越踢越好
呢幾場直情上晒身乜嘢波都搶撚晒
雖然間唔中交失一兩球
但搶番六七球已經爭好遠

有冇咁撚誇

我覺得中場係有小小微妙
如果防中出費特 mctom
咁前面兩個就最好普巴 般勞
Mctom Fred 兩個coverage好大
Fred 打442 中間果個1 防守中場
Mctom 可以打上一格做ball wining midfield
但兩個抉點係視野同創造力都唔夠/ 有心冇力
所以要配搭返兩個創造力都好好既人
所以普般可以不時換位 打進攻中場果個位
咁可能係最好 但會犧牲VDB出場時間
因為我既觀點覺得VDB 唔係ball playing midfield
如果出Fred Mctom 中場咁冇創造力既情況用vdb
我驚前面創造力唔夠 好似俾人封死個單核

如果係Fred 馬迪既話 但前就可以有VDB出場機會
可以配普般其中一個
但如果係馬迪配mctom咁出既話
就一定要出VDB
因為兩個唔夠cover 要VDB 幫

我們中出了個叛徒

買咁多中場做乜，u隊又話有件新普巴

廢物熱淨係靠兒子同簡尼

啱啱講波佬個Bale 嘅速度

大碌a米r霸有助攻

大碌助攻幾靚

入埋波

dalot 1g1a

最強側擊人選

dalot

A米個度係叫大陸仔

摩蛇連比利時野都輸
點解我地果陣會贏到歐霸

燒味足球囉

熱刺用依手人完全零威脅真係好癲

原來摩狗半場換4個

拉美拿廢撚到仆街

出少kane同son 半場都已經輸俾隊比利時野
前排仲有傻鳩同佢平反

依個陣可以打唔贏比利時

抵啦屌佢老母
除左打人同聊人打交之外垃圾一件

熱狗打韋斯咸果場好多人j番摩狗架

熱狗

bale 黑氣石

用b.davis打中堅

大碌1G1A

AC左閘
新馬甸尼回家吧

第一球EARLY CROSS係我地唔會見到
唔知乜鳩戰術 無EARLY CROSS無搶點

俾你講啱，曼聯出名傻

之後睇肺炎泰+卡雲尼

大碌打翼定閘？
谷到呢個位

應該係進攻時推上去當wb咁

真係見識少
點樣可以並行hi 波邊

概念圖

Dalot一入球一助攻

摩狗條傻9一唔出傾同兒子即刻現型

試過同老婆+1男1女fd去迪士尼
個女fd行行下無拿拿翹我手
成個波壓咗過黎
我黑人問號問號.jpeg
好彩老婆見唔到

好似左閘替工

知咩事啦

無事既
應該咁啱手痕啫

但嗰pair唔係情侶?

似揸波多啲

Manchester United golkeeper Romero left in limbo after failing to secure move to Inter Miami

唔係

Dalot

第一球腳面片埋去靚到

ching要小心條女

我都試過

Dalot 1g1a
意甲又幫多個曼球員起機

羊 大米 渣古 山狗 史摩寧意甲散貨場
幾時到廢連

卡卡接班人
半場奔襲

Gareth Southgate will consider recalling Mason Greenwood and Phil Foden to the England squad for games against Ireland, Belgium and Iceland as he believes they have served their time and deserve another chance

60分鐘換晒出黎咪又係入唔到波

之後都無咩野

最近連登都幾癲
咁多女自拍post上黎

有冇link

又講女

你冇啫

小妹係無jer，咁點

你啱

曼迷兩性經驗討論區

邊個PO??

屌你老味 企硬啦
唔想綠木咁早打國家隊 打到傷晒 晒時間

sob 落order 叫福頭龜隊癲仔夾實佢啦
搵龜隊man mark 佢

真 派lin打算

有冇Ching有追玫瑰個post
咩ig女神自拍流出

link呢

馮天蔓 仲會每天send淫照上ig

究竟AWB入唔入到國家隊佢最近嘅表現好值得入

入到
剛果國家隊

屌你地off 撚晒topic

琴晚體野呼籲曼區討論下4312 同長遠發展
今朝一起身全部都係講女

肯講番波未

成班係到ff 都唔吹奏下dalot入波

屌那星又當呢度感情台

真係好勁

唔係唔想吹奏
但真係睇對手... 兩球似對面廢多過佢勁

利申：由大碌黎就迷佢

無辛祖

波邊都係波

夢想中的辛祖 為何還未到

再係咁叫熊餅返黎屌下你地

下面個po未見過

感情台定係成人台

Reminder: with YouTube you can add closed captioning and set it to auto-translate to english.

Summary courtesy of Sport Witness:

“It’s very important that we are playing the Champions League again. It’s a championship that we should never leave”.

“And beating a team like Leipzig with that score is very important for us. Because as you said, it’s a team that were semi finalists last season, I think they are top of the German league. So it’s a great team, a good team, we had a lot of difficulties there in the first half but we knew how to fit in, play behind the defensive midfielder in the second half and managed to seek this great victory for us.”

“Very happy for that, for being important to the team. It’s very important that the coach is praising. We’re coming from a great game sequence. A difficult sequence and a great sequence. Fortunately, I’ve been playing all these games. Today I missed some passes there in the middle, I know I can improve a lot. But I’m happy to be important to the team, to give the blood on the pitch, to run as fast as possible. Helping the team, that’s important.”

“And the important thing is also that we didn’t concede a goal today. One more clean sheet, so this is important for us, two games and two clean sheets, so we have to continue in this sequence. We have to think about the next game against Arsenal. A very difficult game. So we have to rest and prepare for the next game.”

When asked about Marcus Rashford and his campaign against child poverty, Fred claims they’re all proud of their teammate.

“Man, very happy for him. First because he’s doing what he’s doing off the pitch. Everyone is following it. This is an extraordinary job. And he’s been doing a great job on the pitch too. Today he came in and did a hat-trick. This is important to us, important to the group, important to him. So we’re very happy for him, for everything he’s been doing. I hope he grows more and more as a person and as a player too.”

感情台mks

成班咸濕仔講女
此風不可長

果次同佢打fifa
係mic到傳出雪雪聲
之後聽到兩條女係到鬧交
sorb突然大聲鬧 撚就得一條
咪嘈住我打機
我之後無出聲 靜靜咁俾sorb用朗隊係咁中出
我知我贏唔到 因為我d眼淚滴到手製濕晒

成班青頭到波邊就性興奮
你地掂緊厚甲bra喳
條女基本無感覺

呢個真

同你睇法一樣
仲要平排咁離譜

幻想美麗
現實殘酷

咁有得肌膚摸女係咩感覺

屌得過

點止厚甲

咪又係肉一件
除曬衫係咁屌就得啦

朗隊個樣仲老過沙爺

睇波唔見你分得咁仔細

請受小弟一拜

講咁多你咪又係冇女

我有架屌你

聽講daddy好嬲
都未完摩2季daddy咁快黎料放負

屌左球員未

多頭髮過我

Lin black bloc

Bale = 山狗
好彩只係借

手足look

轉行啦仆街

唔反了

「大家都清楚誰是熱刺的『勝利11人』，而我一直認為球員們需要機會表現自己，但部分球員今仗的表現未如理想，今仗後的調兵遣將變得更加簡單。」

季初就到11個踢足咁多場踢到殘哂
你叫bale點踢到季尾

以為萬豪集團出PO

點會冇

‘I would like to make 11 [changes]!’ Mourinho said after the match. ‘I didn’t make five as was afraid of a long 45 minutes. At half-time I tried to improve the situation but was not enough. Second half we improved. In the end Antwerp got what they deserved. The best team won and the worst team loss.

唔怪牙晴咁迷佢

直接轉行派飯啦

Jesse spent the day handing out free packed lunches to children in need. Well done Jesse 👏

Big up @jesselingard for donating & helping deliver food packages during the day towards the Gorse Hill Studio Creative Community so the children get the availability to have free packed lunches during the school half term, respect for that ❤️👏🏾

難怪咁多球員憎佢唔同佢賣命
有時連少少尊重都無
雖然今次無點名
但唔需要咁放負講到成隊點差
有時贏輸一線之差
覺得佢既成功只係建基係球員太有質素
carry到成隊
實際佢個教波理念已經out到出界
好聽d就係回哂塘

班友個個咁好人

Ford 做mbe
Lin 去派飯
白lin 捉賊
Mata 捐人工
80m 打狗

仲有綠木 叫雞促進當地經濟

綠木 明顯食免費外賣

Tmr 11am training

唔係個個好似你咁

綠木好差咩

平排行好易

輸場歐霸分組賽仲要作客姐
半力輸一場本身唔係好大單既事
係佢on9半場換哂鋒線主力出黎但中後場唔夠料 同鋒線爭少少運
咁既情況係度屌哂老母真係自己拎黎柒架
一陣自己屌斷隊波道氣就搞笑

唔係綠木差 係你差

十幾年前摩教車仔嗰時， 啲人成日話摩狗咁寸，係為咗吸傳媒目光，減輕聚焦落球員身上，少啲壓力。

今時今日就好似成日擺球員上台咁， 就算紀錄片都係講佢點英明處理， 球員問題咁

比錢物化女性會好d?

唔關事
你比唔比錢都係食鳩哂我地啲女

贏波串 同而家輸波串自己人唔同啦

講到我唔食 你地就食到咁

願聞其詳

我諗聽日佢地traning 摩狗會用死亡筆記逐個屌

玩app食女被人講到叫雞

吹大咗啦

好仆街 成個hunter 咁撚樣 乜鳩都食撚哂

最區有邊個冇hi過波邊

冇son冇kane
佢甚麼都不是啦

Luke梳
聽聞佢一路都係直接揸

lin 福人品不嬲無問題
由其福狗唔食女添

我

福狗本身有女 條女成個Ariana Grande咁

佢對阿里呢啲應該會屌到化

啲女有時無啦啦自己壓過嚟 特別笑個時

波邊都講成朝😨

好撚慘
唔講仲以為中學生見訓導主任

都係波
有咩所謂

傾一對波好過淨係一粒

點解會錄到呢d
擺明喺度同摩狗做神

馬梳果陣唔知係咪都係咁撚樣

真定假😨平時都係咁？

屌你有哂分鏡喎

我多數一野搾過去

並行 並肩而行呀 屌你地老母
個撚個都唔識字

deep fake呀？
做乜可以出晒街

佢行近啲咪hi到 =.=

我唔需要你場場都motm
但你會後悔
你睇下伊巴35歲carry 曼聯
麥包比18歲carry法國
你碌柒咁, 連國家隊都入唔到
understand?

乜鳩啊
All or nothing 啊

見到你條撚樣我就諗起柒頭lin 你都唔想27歲就變左佢咁碌柒架?

你班咸濕仔 其實我真係唔明點樣平排行可以skip左人地隻手直接掂到波

第一球勁撚到

比佢解約走啦依幾年做後備咁稱職 都可以話係功臣黎
唔好搞到d關係咁差啦

係唔差
但正常就算英超下游 對面隻中堅同龍應該都清得到個波
唔覺得出得靚 反而係個走位好就真

我都想知

笑死

咁所以平時都係咁?
定係專登扮惡拍一次?

平時可能仲串

平時仲衰

再傾 就傾波邊都傾到爆post

佢人工都好似7萬週薪…真心唔用又唔清…唔知管理層諗乜

第一球超靚，打左閘？

睇精華似對面冇運多D
空門飛機, 單刀又唔橫傳

我曼做左慈善，驚佢出去長打正選，情願白養

摩狗打google 隊一向都好西 (v92都係)
輪換球星就唔識踢

so蛇呢樣好佢好多, 求其出下lin ighalo williams都大炒google隊

試過有個曖昧緊既真係直接揸
佢著到勁少布同我出街
我: 你咁著比人睇蝕哂
佢: 咁你幫我遮住囉
我一隻手就放係佢對波到 : 我得呢隻手幫你
佢笑住鬧我咸濕仔
我見佢無咩抗拒就一野揸埋落去
唯一一條女手都無掂過就直接揸左波
依家諗番都覺得癡線, 好彩無比佢metoo

靚仔點渣都得la

傳過話愛記有興趣，但太低轉會費同唔想放俾競爭對手

佢賽後果訪問真係……………
有時覺得Sob好 就係佢回應得體

究竟季初作為上季排第三，木狗當愛記係競爭對手定排左榜首後當愛記係競爭對手

係 做替工

留文沙都唔留佢…我都r爆頭…

文西好過佢啦

馬梳就唔知
但普巴依d肯定俾daddy屌到自尊心受損之後就做出25行為

完全唔夠班…衰過以前拉菲爾

費sir 之後好似比較少賣去英超隊, 唔知係球會policy 轉咗, 定只係咁岩得咁橋
記憶中得zaha, evans, 黑碧 同 舒拉達連
MK 球員交換唔計啦

費sir 當年好多都係賣俾英超私家雞隊

人帥真好

肥仔你點揸都得啦

愛字頭同新特蘭根本係B隊咁

食薯片睇IPAD
摩9教我地時係咪未玩IG 嫁?

呢兩年私家雞多咗PSG

屌歐聯4強都係我地私家雞
但我先英超15弟

國米排第一應該冇爭議

就算厚甲冇feel, 條女對眼都見到啦，唔縮擺明送。🙈

貼住膊頭行
條女側一側身都好易Hi到啦

係咪硬到石頭咁個啲薯片

真 懷疑話好難hi到個班都係青頭

Hi波邊都琴日講到依家
有幾撚出奇呀

Hi 波邊都講左差不多半日

有開咗個應該係我曼pr幫佢開 都唔up嘢

好似唔止

HI到唔奇 但平排冇offside 好難姐

咪又係討論波同身位既問題姐

平排轉個灣就hi到

起碼講埋今晚

有次喺妹巴未加盟之一
摩9老婆幫佢up左張喺房做嘢既相
後面塊白板個4231陣就寫住Pogba

講到星期日晚開波前

就咁講平排行大家明咪得囉
使唔使好Detail咁講
我同條女平排行
我用電話分享有趣嘢佢睇
條女稍微向我依邊側身唔知幾多度
我就可以Hi到佢波邊了

呢啲有埋實例清楚幾多
你條粉皮實成日咁做

識玩

以前返學已經日日Hi咁制
唔知有乜咁大件事可以討論咁耐
好多女根本唔Mind咁樣Hi一Hi
係青頭仔先Hi一Hi咁大反應

人地條女駛唔駛貪呢幾下抽水呀
青頭真係可愛

其實真係好簡單 係睇你識唔識搵chance

講真Hi波邊好平常
好多女都唔Mind
我又唔係特登抽水
係青頭先咁大反應

唔覺佢係講緊女朋友
我都覺得好少事

唱緊曼區連登仔實況

hi 波邊好完啦

下次題目: 俾女仔正面請食波餅

唔覺佢係講緊女朋友 +1

其實普通hi 到下好少事 係上面有班咸濕仔想專登抽水咪大事少少
你睇Luke梳直接揸下都係少事黎

果時年少氣勝姐, 佢對野好大太吸引
同埋雙方都flirt得好勁先敢揸
呼籲唔熟千奇唔好做, 監都有得你坐

EXCLUSIVE: Dundee United hot prospect Kerr Smith has spent a week training with Manchester United

你係邊度識埋咁多咁豪邁既囡囡架屌

咩料黎

15歲 中堅蘇格蘭幻幻

大學大把姣婆啦
愈高級學府d女愈open

超左齡仲有冇得join O camp

出左校園就交友app囉
傾兩句都知係咪淫底
唔駛呀叔教呀嘛呢d

Spent a week training = Trial?

訓醒到呢家仲係講緊波邊

好睇過狗咬狗

大把女有仔都玩啦

又幻幻 我地今季入左超過十隻未

都係玩幻齒生意賺錢多

要入到轟咁，借返一百幾十個出去

你而家去訓多次先, 醒左都重可能傾緊

一早過左

好似話自己班U16幻幻唔多掂, 要瘋狂買高質幻番黎?

我hi到女仔波邊時反應

有咁多咩 我淨係記得左右閘 但有個好似消失左?

唔知邊條女上你屋企睇波都可以比你搞啦

簽左起碼一打

把阿叔教緊D細點食女

會得返會員Luke梳講佢性情史

屌你, 起底怪

原來今個轉會成14隻 未計1隊烏龜仔
Player Age Position Previous club
Rhys Bennett 16 DF —
Álvaro Fernández Carreras 17 DF Real Madrid
Omari Forson 16 MF —
Alejandro Garnacho 16 FW Atlético Madrid
Isak Hansen-Aarøen 16 MF Tromsø
Joe Hugill 17 FW Sunderland
Marc Jurado 16 DF Barcelona
Willy Kambwala 16 DF Sochaux
Oliver Kilner 16 DF —
Charlie McNeill 17 FW Manchester City
Daniel Polakowski 17 GK —
Logan Pye 17 DF Sunderland
Shola Shoretire 16 FW —
Radek Vitek 17 GK Sigma Olomouc

Dalot係a米打得幾好

唔覺有 一定係你靚仔先有呢啲待遇

Shoretire 唔係升上去嫁咩

係咪你摺先唔覺

係掛

SOR 咁應該個尾係"—" 果5隻係自己青訓
同埋個list 可能唔係最新

之前係找卡數過嚟

點夠你玩我都想有呢啲機會

佢依家好似踢緊u23 仲要唔錯下？睇好佢同漢尼拔

有冇試過俾D 女追撚含

終極FF波邊討論區😑

🥴🥴🥴🥴

收工都仲講緊波邊

一係罵戰一係講波邊
你揀邊樣

我寧願講波皮

改歌j sancho

星期日踢完廠 又罵戰
難得有幾日平靜

到時成班都要躝

人地ig出左個post啦
受到傷害啦

仲幫襯藍店抵死啦

差啲係公司電腦開咗

Dalot重生精華

波邊佬

福仔

教練蘇斯克查於聯賽主場對阿仙奴賽前發佈會上表示 : —

關於羅美路、鐘斯和傷情更新
蘇斯克查表示 : 泰利斯上不了，除他以外的其他人應該都沒問題。
羅美路本週剛剛回來投入訓練，所以他的季前賽工作才剛剛開始，還需要和其他門將一同訓練，找回自己的競技狀態。
鐘斯因為受傷進行了手術，正在努力康復爭取復出，希望他能在12月滿足出場要求，當你有傷在身時，你沒法進入比賽大名單，他正在刻苦訓練，會很快復出的。

關於菱形中場和閘位球員
蘇斯克查表示 : 不同的陣型會有不同的要求，但本質還是一樣的，對曼聯閘位球員的要求不會變，你得有出色的防守，還要有能力參與進攻，我們需要雲比薩卡和梳爾為球隊貢獻助攻和入球，兩人的表現都有提升。
我們並沒有像傑斯和碧咸這樣的邊路攻擊手，所有會更多地依靠閘位球員助攻上來，提供進攻寬度。

關於普巴的場上位置
蘇斯克查表示 : 保羅在場上是無所不能的，他有精准長傳，能送到禁區，能在禁區外與隊友配合，踢得非常好，上場比賽他確實改變了戰局，我們很開心看到他投入進攻，展現自己的影響力。
之前保羅長時間受制於傷病，所以需要花點時間恢復身體狀態，找回比賽感覺，保羅身體狀態越好，在場上能做的就越多。

5個換人名額改回3個
蘇斯克查表示 : 我是百分百支持本賽季英超沿用這一規則的，我不懂也不敢相信竟然投票未能通過，我們理應好好照顧球員，而本賽季他們的負擔是最重的。
我能理解球會反對的原因，但是退後一步再想想，我們應當如何保證職業球員的生理健康和心理健康？我覺得唯一可行的辦法就是讓更多球員得到休息時間。
我們已經看到了太多受傷報告，佩普也談到了這個話題，我們這些教練以及球會的醫療團隊都需要照看球員，這也是我們會在特定的時候輪休球員的原因。我是支持5個換人名額的。

關於陣容深度
蘇斯克查表示 : 目前我們這套陣容就有曼聯味道了，我有更多選擇，各個位置上有競爭，現代足球中任何一支成功球隊都有這樣的條件，有多個選擇能讓教練組放心地輪休球員，做出輪換，這可能是應對當前這個世界最高強度聯賽的唯一辦法，更不用說還要應對歐聯，我們的目標當然還是奪得獎杯。

乜解個個踢曼唔掂，一到意甲就重生

英超究竟有幾難踢

支持換5個
你唔係最鐘意儲印花架咩

改緊啦改緊啦

幾錢q

上年畀5個你又話信唔過班後備
乜而家冇買夠5個人畀你又會唔夠用咩

大碌踢得好是咪會回收番做翼?
但大碌踢英超又麻麻地

只係loan 冇onption to buy 好似

so 9 press con 講野真係幾好

我諗多數賣俾AC
最多加回購

應該都係等賣

上年Lin p喎

除左果兩件都有幾個值得換啦

法國封城咁PSG點作客

dalot又唔好講到踢唔掂
一黎到個陣啲出波真係幾靚
但係唔知點解摩狗同so9都冇乜點比機會佢

傷得勁已經係死罪

我極度懷疑我哋嘅醫療團隊
好似好廢咁

就算冇傷都係
佢有冇試過連續上過2次場

佢轉會前已經傷緊ga喇

上年awb 狀態咁好，好難頂走佢個位嘅

大碌太過攻強守弱，出親右邊都穿晒窿，又係咁輸身後波出去練下啱嫁啦

講波邊就推得勁快
講返波就兩個鐘都無一版

拉舒訓練方法

自動比3分我地啦

冇狗咬狗點推post呀

狗咬狗就不了

上季為多蒙特交出20入球20助攻嘅英格蘭新人王查頓辛祖，今季開咧至今表現大跌，上陣6仗僅交出1入球3助攻，多蒙特主帥法夫爾認為，辛祖表現走樣係同今夏曼聯挖角事件有關，最終曼聯收購失敗，辛祖狀態下滑，大家都唔好過。
多蒙特今晚將會在歐聯主場迎戰辛尼特，法夫爾賽前特別提到查頓辛祖，佢話：「每個球員都有低潮期，辛祖今夏轉會窗引起好多話題，呢件事可能係原因之一。」曼聯斟介辛祖長達1年，多蒙特堅持1.08億鎊轉會費，唔肯減價，最終收購拉倒。
辛祖入魔不成，今季留喺多蒙特似乎迷失咗方向，踢唔出上季水準，加上本月初因為違反防疫禁令，被踢出英格蘭國家隊，都對這位20歲球員帶來影響。

一年前

成億留返俾佢自己攬過世啦
環觀呢幾年賣過億果d
得牙朗同包皮對得住個身價
其他全部水貨到hi咁

MBE連結他都識

全能到仆街

冬季減價囉

打4312 唔要辛祖了 半價或者諗下啦

今日ig有個高空角度 馬仔占 甚至對面球員呆哂 仲掩咀勁驚訝 無諗過會入到

好奇怪

反曼了 學人玩tik tok

屌你老母玩撚埋支拿音

降班啦屌你老母垃圾死獌狗

妓區topic

Tik 你老母tok咩

We have Daniel James
Who needs Sancho

G Chi隊閪波學人玩tik tok快撚d降班

點解釋都得阿狗先贏一仗

減價啦死多狗

無乜嘢嘅 到時開翻個topic搶下口囉

今場so9 100埸咩

唔睇佢地個topic都唔知

所以話反曼其實係比曼迷更加愛曼聯

經過拉舒福特遊說.全英國一週提供7027733食物俾小朋友

支那仔真係道不同不相為謀

多女真好

咁咪幾好

Telles仲未得
準備左路俾人爆到仆晒街

系

用同一個字黎押韻 真係天才

最好點球佬都唔好再入黎

咁又過分左

點球佬係柒 支那仔係乞人憎

出shaw守好過telles啦

快d推爆改標題

快d諗新標題

Telles早日康復&炮打支那妓

Sob100場叫隻私家雞開心下

好柒

如果改到好似佢哋咁
星期日又贏唔到就又比人笑

我哋次次搶口都輸

發覺阿迪達今場都係第40場 度下先

又係喎

實係你1001架？

你度囉

想睇樓主開想笑

驚撚咩 頂多咪比人笑

屌你啦

而家唔搶口輸咗冇得搶 緊係搶咗先

廢事啦狗餅都係因為咁先離開曼區

屌隻臭雞100場 你我哈哈笑

Hi個波皮1秒鐘 你我哈哈笑

我依家先知場字同場字原來係押韻

唯有望我哋福神拆廠

福博士入廠派飯 格連活召妓入廠

RIP Nobby Stiles

RIP

唔講都唔知100場
但我地其實可能下個po爆都未開波

格連活召妓入廠正喎

又係
仲有兩日 51頁無難度

迪達40
輸得核突

講波皮咪推得爆

當年費sir 8比2，依家蘇b 一樣掂

阿迪達正一垃圾，賤奴抵畀曼聯摑

諗定賽後topic

蘇B 100
實大炒格

連加特ig 係咪全隊最高follow 人數

正啊
贏左用啦

點會 普巴42m

達蛇40場 實冇好下場

輸埋40場 係阿教唔長

輸波教唔長 阿狗好惆悵

上年有幾場出過佢
無論長短波都交唔到
仲點樣用佢
反勝巴黎都係靠佢射波先有12碼
但係之後傷完出返嚟完全無料到

原來Lin去咗紋身

最衰都係占中

啲廢柴係咁多花臣

奶共妓無良 奧燒當自強

未訓

下個topic 拉豬生日快樂

沒有狗餅的第23天

奧斯爾錯在入廠 妓狗第一庇護工場

下年5000萬買佢算啦 送埋宗師過去

First 💯 games in charge - last 3 Man Utd managers:
Van Gaal W52 D24 L24
Mourinho W62 D23 L15
Solskjaer (99 games) W56 D20 L23

📺 Super Sunday: Man Utd v Arsenal

星期日可以加多個L了

又改時間

摩佬又贏

15輸

公道講句 摩一二都唔差 之後一pat屎咁

係搞唔掂個更衣室姐

其實sob睇戰積唔係好差啫
淨係唔識得換人

Mejbri真係新史高斯黎
d tackle都係茅到仆街

Sob有d合約戰士feel
差唔多比人炒就會連贏幾場強隊吊命

之前大碌信心盡失

Awb 都𨳍完一輪入球波先有返信心
對PSG 即刻好敢落腳, 連進攻都敢去咗

唔好提史咩斯啦

訓唔著

傻啦，佢個位仲穩過林鄭

以今季咁度縮黎講，無可能換肥普

係沙爺個ig見到費蛇同佢講生日快樂
費蛇瘦左唔少

halloween

最近嘅廢特我覺得值50m

短期內歐洲大球會都應該唔會有位俾佢㗎喇
睇下佢會唔會肯去教返中型班

食住份糧休息下先囉，呢個大環境咁樣都唔急啦

一唔講女唔講波邊 個po就推唔郁了

我係佢就等朗奴高文俾巴塞炒，然後去in巴塞個主帥位

拖舟都危危乎

皇馬下季要大換血
賓C馬 拉莫斯 卻奧斯 摩迪 馬些路 都回晒塘
死貨： 夏世三 巴利 祖域

夏世三成億買返黎，但係轟既巔峰時期既一半水準都踢唔到出黎

反而個巴西雲尼捷斯 日本仔 挪威神童 將來擔到大旗
看下買唔買到包皮

50m就點都唔值架喇
當年係做左水魚
市價30-40m啦

Reguilon同夏基美兩個唔用死攬老將
加埋而家J rod做埋人哋隊核心 無成績應該等唔到換血了

邊個黎

肥普去皇馬我驚佢會俾人暗殺

兩個都一尻樣，不用分那麼細

我懷疑是之前幫LVG俾PPT俾記者個PR阿嬸

兩個級數，一個講點球，另一個食藍店，再屌返人轉頭，點睇都唔一樣

肥普係踢愛西力 唔係加獨喎

唔只踢，直情教過愛西力

所以其實冇乜事嘅我諗

唔係教巴塞先死咩
踢同教愛斯賓奴

咪就係

列基朗 可以回收 下季接班
右閂 有卡華積
最大問題 係 摩迪 同卻奧斯 接班人

原來愛斯賓奴係加泰藍絲黎

佢地球會名既意思已經係「西班牙人」

唔知點解見到呢句我就諗起CC台班傻鳩

rest in peace Nobby Stiles

lin轉行去做棟篤笑啦

下年掟個5千萬
再多唔使傾

下個po stand with ozil已經夠
無招勝有招
贏左波先搶口啦

RIP Nobby

你唔撚識架喎

前面有回購 後面真係抵死而家要搵替工打右閘
J Rod就算啦 你唔係覺得拖肥同鍠同層次呀？

2013到而家仲用緊同一條龍骨

多仔可以收返埋搵下個水魚
平平哋70M其實可以考慮嘅

呢家就完全值50m啦
咁有適應期都算合理既

咁又唔啱 換咗個龍 無咗阿朗 左面馬細路無正選
其實最主要係無咗阿朗而世三唔爭氣 下年買到包皮就唔同講法

夏基美真係正，可惜佢可能唔想做後備，始終卡華積實正選

點球佬果啲純粹玩下講下笑，吉子果啲係真心鳩

但適應期要兩年，耐咗啲咁囉

官方app邊撚度有得投player of the month
搵極都冇 得個story咁既野叫你scroll to read
Scroll克又叫番你download app to vote
做乜撚野

好過適應唔到

上面打橫果行story
碌到最右

原來一路碌落去就搵到
今日deadline
Story果個都係無得投

Lm

條友好奇怪， 越踢得多同密先會有穩定表現， 你比佢踢輪換佢出黎又會食哂屎

Fg 咁撚難搵工

搵女難定搵工難？

Luke梳咪撚搶答dllm

其實正常都係踢得多先有穩定表現啦
好似摩狗咁用馬仔個個都死啦

摩佬買果陣以為係b2b
點知比ole發現到佢原來係簡迪黎

我咪係個app度囉
想呃我支持fred個票

個d落腳好似準左
之前一落腳就比人過

福唔會輸咖啦
派飯+hat trick+英人

可以話輸喺普巴度
管理層喺佢同普巴二揀一咁

巴黎、狃狗都係靠福直接建功
比你講到純粹靠光環

屌 真係cls
真係無時無刻都可以搵機會幫摩狗洗白

佢重心低，跑得快，機動性高，覆蓋面大，所以執second ball有著數，但佢防守路數又未算好頂級，所以如果只出佢打單防中應該都係會俾人無限中出

出費特最好就要配馬迪或者麥湯去互補

So蛇啲數據都幾渣

我覺得係好睇我地主攻定防反
出哂佢同mctom 真係好難主攻打下中游

---馬/卡---福/綠---
---------般--------
----普/雲---費/達--
--------迪/麥------

用個教左十年二三流既教練同班冠軍教頭比 佢緊係廢架

最衰都係普巴

禁佢係值嘅
我都係投福
費特等下個月啦

般普馬咪一樣比白禮頓永昌宮禁住砌

V92同摩連奴都係歐聯冠級教頭
蘇斯克查只係一個普通教頭

摩佬同 v92 兩個都帶過非四大聯賽球隊拎歐聯
Sob? 歐霸都拎唔到 wo

首先波圖同阿積士都係傳統歐戰常客 / 足球強國國內霸主級
然後2條友黎曼之前都各自教過世界級強隊

我覺得工難d 喎
女周街都係啦

搵工搵女一樣
都要睇你自己咩料，同肯唔肯降低自己要求

你有道理，不過fg 邊要求到咁多

個乜撚野點球佬係雨果小子個條撚屌黎喎

Solskjær "Both of them [Shaw & Wan-Bissaka] have played and developed and we don’t really have wide wingers like Giggsy and David Beckham, and are more dependent on full-backs coming on and giving us width."

但係兩個啲後上都唔掂

50M 唔係預佢即食

原來佢知隊波冇wide winger

唔知既就唔會追辛祖啦

一早俾咗list木狗
格狗唔撚俾錢

追左兩件幻幻 唔會追辛祖架啦

我地有352 / 4312 ，誰要辛祖？

#mufc are in concrete negotiations with AC Milan’s Hakan Çalhanoğlu and have been in contact since summer. His contract ends in 2021 meaning he could be signed for free #mulive [@cfbayern]

簽黎做乜鳩

又係傳曼聯

null

sancho 打雙箭頭偏右冇問題啦

希望佢知之後咪再玩433
安心佔中靠兩閘上 雙防中包位
咁真係慳返辛祖舊錢買吓其他位

教曼頭100場唔係好過v92 咩？

咁使撚100m買佢咩
雙箭有馬福木卡 買吓防中中堅好過啦

真係咁有錢 後年轟落Haaland度好過

早兩日睇到單新聞，見到有個UST唔記得讀咩科畢業既學生，搵咗差唔多半年都搵唔到工，佢仲要降價到$13000一個月，但都未有公司請佢

之前仲排4231 近排好似開竅

有睇連登

無睇單新聞
但硬係覺得依啲case個人本身應該有問題

辛祖50m 夏欄60m

woodwsrd真係好撚屈 呢個財況下曼聯糧照出人唔炒 財政仲要穩定

巴塞搵過佢啦，佢話踢過愛斯賓奴唔教巴塞

公平咩

吹到波圖同阿積士係歐洲強隊
咁比隊曼聯 sob 應該拎個歐霸都好輕鬆

Ajax拎歐聯仲多過我哋

永續佔中

傳統歐戰常客 / 足球強國國內霸主級
到左你口就變左我講歐洲強隊

仲有你搞清楚你原本想拎咩黎比較先啦
一陣又用教曼就比較 一陣又用教其他隊黎比較

代mata，廢連，佢地下年都完約

簽依件做乜鳩
依家Vdb 都冇得成日出

馬達叔值得再續 只要佢肯踢

真，家有一老如有一寶。更何況佢仲有貨賣
Lin就

教你煮海鷗

迷摩=弱智

馬達叔走嘅話 升青訓都得
有啲夠數可以試試了

綠木召妓

傳統歐戰常客同歐聯細球會係無衝突架
你講到 v92 同摩佬帶細球會拎歐聯好容易咁 wo

問心，阿積士拎歐聯易定曼聯拎歐聯易？

人地前年先入完4強
我地最叻都係8強

Sob 咁勁，唔係屎過阿積士呀

我想講人地就係常客+山塞王國內大球會黎架 波圖只係差一線未去到叫歐洲強隊但唔弱架 阿積士又係人材不斷湧出黎既球隊黎
你個世界唔好非黑即白得唔得呀
唔係歐洲最強唔等於係垃圾

你咁講sob帶莫迪拎到隊史百年第一座蘇超冠軍夠好撚勁啦

同埋我想講個point 係返人地之前拎到歐聯又盛 做到成功既冠軍教頭 但係教曼既成績都係麻麻地
你睇返教曼黎講 三個戰績係摩狗高啲 但拉返平均睇唔仔勁好多咋

唔好為啖氣係度盲撐啦好冇呀

Molde拎蘇超

我想講人地就係常客+山塞王國內大球會黎架 波圖只係差一線未去到叫歐洲強隊但唔弱架 阿積士又係人材不斷湧出黎既球隊黎
你個世界唔好非黑即白得唔得呀
唔係歐洲最強唔等於係垃圾

你咁講sob帶莫迪拎到隊史百年第一座挪超冠軍夠好撚勁啦

同埋我想講個point 係返人地之前拎到歐聯又盛 做到成功既冠軍教頭 但係教曼既成績都係麻麻地
你睇返教曼黎講 三個戰績係摩狗高啲 但拉返平均睇唔仔勁好多咋

唔好為啖氣係度盲撐啦好冇呀

改得慢左少少姐

蘇斯克查贏過兩次既挪威足球超級聯賽
都係簡稱蘇超

蘇斯克查超級聯賽

代mata不如直接續mata好過

巴打好認真

下個post topic 祝福仔生日快樂算啦，咪再打埋d 鳩野

其實打5後衛點解唔留Dalot

支持本土音樂

左：shaw telles
右：awb Williams
睇袋：文沙

冇哂位喇

嗰條狸狸On9開

福仔今日生日？ 好似23歲了

Dalot傷多過踢 又有BW上緊位
借佢出去踢多啲操fit好過要佢齋坐

我係覺得BW一定要賣
睇完一季真心只是Beardsley之流

*Bardsley

希望福仔贏波來賀自己生日

同意

BW後上刷12M好撚勁 同夠快

阿積士冇psg拜蛆嗰啲咁山寨王
az燕豪芬飛燕諾都有能力抗衡阿積士
喺de light de jong嗰班青訓冒起前都雞胸咗四年

睇埋佢踢右邊踢成點先啦
賣得幾多錢，雞碎咁多不如養下博成材

福馬打雙箭最好 佢兩個又打唔倒純翼又打唔倒單一箭頭 最岩打反擊 後備有卡屈下頭 又可以出綠木加下速

Luke Shaw is set to be recalled to the England squad next week for the first time since September 2018!
Well deserved!

打預備組都刷到12碼

講完即刻有人搶嚟開鳩topic

唔講波邊靜到

支持繼續講波皮

希望Telles快d好返復出夾卡叔
如果唔係卡叔真係場場 波邊 都hi唔到

踢得好 幾錢都值 好過幾單15 m唔岩用

係咪冇人記得今日係曼勝節

講緊#95

唔知關唔關個場事 覺得佢踢慣車仔果種偏細 會唔慣班拿貝

De Jong 唔係ajax青訓

Youth career
2004–2015 Willem II

Senior career*
Years Team Apps (Gls)
2015 Willem II 2 (0)
2015–2016 Jong Ajax 46 (8)
2016–2019 Ajax 57 (5)

世界杯都好勁啦
回哂塘

西班牙生活太舒服

屌抖下好過啦

下個post會唔會係星州炒米

一陣又玩傷我梳

最驚咁
但以佢踢三中堅嘅表現 無理由入選唔到 又可以頂左閘位

曼勝節快樂

馬仔同般奴搏十二碼都好撚勁
特別馬仔好難捉腳影好易踢中

有個梳字果班仆街唔撚見哂

靜到

馬仔都冇BW咁古惑

佢有幾耐冇入過選？

有班偽毒實係扮鬼扮馬出去呃蝦條啦

梳字頭成班姼王

去哂呃蝦條

其實隻巴西仔去左邊
好似淨係見過佢一次

得番啲毒L係度圍爐取暖

不要說了

武肺隔離

有小妹陪住大家

我有F1睇

有預感搶口topic然後又輸

F1 啲幻幻得果十一二歲就咪撚搞人啦仆街

Formula 1

咩料

有咁好睇咩其實

今年中遊好睇

Fp都睇

Ching唔識英文？

Load咗陣佢想講咩

冇嘢做又唔想打機咪睇下

Topic Ford 生日快樂

MBE

期待一陣開咩on9 topic

曼區英文廢係常識

珍

助攻

1